{
  "Dashboard": "데시보드",
  "AirDrop": "에어드랍",
  "User": "사용자",
  "User Information": "사용자 정보",
  "Creator" : "크리에이터",
  "Creator Information" : "크리에이터 정보",
  "Creator Register Information": "크레에이터 등록 정보",
  "Register Creator" : "크리에이터 등록",
  "Creator Register" : "크리에이터 등록",
  "NFTs" : "엔에프티",
  "NFTs Information" : "NFTs 정보",
  "NFT Mint Information": "엔에프티 민트 정보",
  "NFT Mint": "엔에프티 민트",
  "AirDrop": "에어드롭",
  "AirDrop Information": "에어드롭 정보",
  "AirDrop Mint": "에어트롭 민트",
  "AirDrop Mint Information": "에어드롭 민트 정보",
  "Serials" : "시리얼",
  "Serials Information" : "시리얼 정보",
  "Serials Register Information": "시리얼 등록 정보",
  "Serials Register": "시리얼 등록",
  "Transaction": "트랜젝션",
  "Transaction Information": "트랜젝션 정보",
  "Collections" : "컬렉션",
  "Collections Information" : "컬렉션 정보",
  "Reward" : "보상",
  "Reward Information" : "보상 정보",
  "Reward Register Information": "보상 등록 정보",
  "Reward Register": "보상 등록",
  "Status": "상태",
  "Created at": "생성일",
  "Actions": "액션",
  "Name": "이름",
  "Connect Wallet": "지갑연결",
  "Admins": "관리자",
  "Admins Information": "관리자 정보",
  "Email" : "이메일",
  "Level": "등급",
  "Create": "등록",
  "No": "번호",
  "ID": "아이디",
  "Description": "설명",
  "Phantom Wallet Address": "팬텀 지갑주소",
  "Collection": "컬렉션",
  "Collection Create Information": "컬렉션 등록 정보",
  "Collection Create": "컬렉션 등록",
  "Quantity": "수량",
  "Selling Quantity": "판매 수량",
  "Enter quantity": " 수량을 입력하세요",
  "Selling": "판매 중",
  "Sale Date": "판매 날짜",
  "Content": "콘텐츠",
  "Enter name": "이름을 입력하세요",
  "Enter description" : "설명을 입력하세요",
  "Select File": "파일을 선택하세요",
  "Cancel": "취소",
  "Confirm": "확인",
  "Select Collection" : "컨렉션 선택",
  "Select Creator" : "크리에이터 선택",
  "Select NFT" : "엔에프티 선택",
  "Category": "카테고리",
  "Enter category" : "카테고리를 입력하세요",
  "Thumbnail": "썸네일",
  "Amount": "수량",
  "Enter amount": "수량을 입력하세요",
  "Enter external URL": "외부 URL 주소를 입력하세요.",
  "External URL": "외부 URL",
  "Price": "가격",
  "Unit Price": "개당 가격",
  "Enter price": "가격을 입력하세요",
  "Type": "타입",
  "NFT Name": "엔에프티 이름",
  "Serial Index": "시리얼 인덱스",
  "Owner": "소유자",
  "Token ID": "토큰 아이디",
  "Seller": "판매자",
  "Buyer": "구매자",
  "Transaction ID": "트랜젝션 아이디",
  "Cover Image": "커버 이미지",
  "Contract Name": "컨트렉트 이름",
  "Enter contract name": "컨트렉트 이름을 입력하세요",
  "Symbol": "심볼",
  "Enter symbol": "심볼을 입력하세요",
  "TP Amount" : "티피 수량",
  "Remaining Amount": "리마이닝 수량",
  "selected": "개 선택 됨",
  "Filter": "필터",
  "Search…": "검색...",
  "User Profile": "사용자 프로파일",
  "Logout": "로그아웃",
  "Login": "로그인",
  "Note: In the middle of creating a collection it is included deploying one NFT smart contract on to the blockchain which requires a small gas fee.": "주의:  컬렉션을 생성하면 NFT 스마트 컨트랙 하나가 블록체인으로 배포가 됩니다. 이 과정은 소정의 Gas 수수료를 필요로 합니다. 참고하세요.",
  "Smart Contract Information": "Smart Contract 정보",
  "User detail": "사용자 상세",
  "User id" : "사용자 아이디",
  "UID": "유아이디",
  "Close": "닫기",
  "Name (Smart Contract Name)": "이름 (Smart Contract 이름)",
  "Account is not active!": "계정 비활성화 상태입니다. 관리자의 최종 승인 후 로그인이 가능해 집니다.",
  "Username and password is incorrect!": "이메일 주소 및 암호를 다시 확인하세요.",
  "Password length should be 5 to 30 characters!": "암호는 최소 5글자 이상 30글자 이하입니다.",
  "Trace NFT": "NFT 추적",
  "Balance": "남은 수량"

}